大家今年逗咗幾錢利是？

$6000

0

由於疫病, 無能拜過年

0.6

100

500

拜咗6秒？

6700
人民幣

夠唔夠醫病

唔淆 返腥港有免費醫生睇